<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cryptick</string>
    
    <!-- Navigation -->
    <string name="title_discover">Descubrir</string>
    <string name="title_favorites">Favoritos</string>
    <string name="title_profile">Perfil</string>
    <string name="title_calculator">Calculadora</string>

    <!-- Discover Fragment -->
    <string name="top_cryptos">Top criptos por capitalización</string>
    <string name="refresh">Actualizar</string>

    <!-- Favorites Fragment -->
    <string name="favorite_cryptos">Criptos favoritas</string>
    <string name="no_favorites">Aún no hay criptos favoritas</string>

    <!-- Profile Fragment -->
    <string name="general_settings">Ajustes Generales</string>
    <string name="dark_mode">Modo Oscuro</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="information">Información</string>
    <string name="about_app">Acerca de la App</string>
    <string name="terms_conditions">Términos y Condiciones</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="share_app">Compartir App</string>
    <string name="logout">CERRAR SESIÓN</string>
    <string name="logout_confirmation">¿Estás seguro de que quieres cerrar sesión?</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="share_message">¡Descubre Cryptick, la mejor app de seguimiento de criptomonedas!</string>
    <string name="select_language">Seleccionar Idioma</string>
    <string name="english">English</string>
    <string name="spanish">Español</string>
    <string name="virtual_agent">Mi Agente</string>
    <string name="coming_soon">Próximamente: Tu asistente virtual de inversión</string>
    <string name="ask_agent">Preguntar al agente</string>
    <string name="type_message">Escribe tu pregunta sobre inversión…</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="agent_welcome">¡Hola! Soy tu asistente virtual de inversión. ¿En qué puedo ayudarte?</string>
    <string name="agent_thinking">Pensando…</string>

    <!-- About Dialog -->
    <string name="project_module">Módulo de Proyecto</string>
    <string name="developer_name">Christian Ciuca\nArangoya</string>
    <string name="about_title">Acerca de</string>
    <string name="about_description">Esta aplicación es el módulo de proyecto final del grado de DAM. Es una mezcla e implementación práctica de todo lo aprendido a lo largo del curso, destinada a demostrar las competencias del estudiante.</string>
    <string name="main_technologies">Tecnologías principales</string>
    <string name="close">Cerrar</string>

    <!-- Terms and Conditions -->
    <string name="terms_last_updated">Última actualización: [Fecha]</string>
    <string name="terms_content">¡Bienvenido a Cryptick! Esta aplicación fue desarrollada como parte del proyecto final del grado de DAM (Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma).\n\n
1. Introducción\nPor favor, lee estos Términos y Condiciones cuidadosamente antes de usar la aplicación.\n\n
2. Propósito Educativo\nCryptick es un proyecto estudiantil desarrollado con fines educativos. Demuestra la implementación práctica de las tecnologías aprendidas durante el curso y no está destinado para uso comercial o distribución.\n\n
3. Datos de Usuario\nCryptick puede recopilar y almacenar ciertos datos proporcionados por los usuarios a través de Firebase y otros servicios de terceros. Al usar esta aplicación, aceptas el uso de la información de acuerdo con estos términos.\n\n
4. Propiedad Intelectual\nTodo el contenido, incluyendo código y diseño, es propiedad intelectual de Christian Ciuca Arangoya, a menos que se indique lo contrario. El uso de bibliotecas o frameworks de terceros está sujeto a sus respectivas licencias.\n\n
5. Limitación de Responsabilidad\nCryptick se proporciona "TAL CUAL" sin garantías de ningún tipo. El desarrollador no es responsable de ninguna pérdida o daño resultante del uso o la imposibilidad de usar la aplicación.\n\n
6. Contacto\nPara cualquier pregunta o inquietud sobre estos términos, por favor contacta: [Inserta tu dirección de correo electrónico u otra información de contacto].\n\n
7. Cambios\nEstos Términos y Condiciones pueden actualizarse en el futuro. Los cambios se comunicarán dentro de la aplicación a través de los canales apropiados.</string>

    <!-- Privacy Policy -->
    <string name="privacy_last_updated">Última actualización: [Fecha]</string>
    <string name="privacy_content">Esta Política de Privacidad describe cómo Cryptick recopila, utiliza y protege tu información cuando usas la aplicación.\n\n
1. Propósito de la Aplicación\nCryptick es una aplicación móvil desarrollada como proyecto final del grado de DAM (Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma). Está diseñada únicamente con fines educativos y de demostración.\n\n
2. Información que Recopilamos\nCryptick puede recopilar los siguientes tipos de información:\n\n
Datos Personales (si aplica): como tu correo electrónico o nombre de usuario si inicias sesión usando Firebase Authentication.\n\n
Datos de Uso: como la fecha y hora de tu actividad en la aplicación.\n\n
Información del Dispositivo: como el tipo de dispositivo o versión del sistema operativo (recopilado de forma anónima a través de Firebase).\n\n
Esta información se utiliza únicamente para proporcionar las funcionalidades básicas de la aplicación.\n\n
3. Cómo Utilizamos tu Información\nCualquier dato recopilado se utiliza únicamente para:\n\n
• Habilitar funciones básicas de la aplicación (por ejemplo, autenticación, almacenamiento de usuario).\n\n
• Mejorar la fiabilidad y el rendimiento de la aplicación.\n\n
• Depurar o solucionar problemas durante el desarrollo.\n\n
Tus datos no se venden, comparten ni utilizan con fines de marketing.\n\n
4. Servicios de Terceros\nCryptick utiliza Firebase de Google para servicios de autenticación y base de datos. Firebase puede recopilar información según se describe en su política de privacidad.\n\n
5. Seguridad de Datos\nNos comprometemos a mantener tus datos seguros. Si bien este es un proyecto estudiantil y no una aplicación de producción, se realizan todos los esfuerzos razonables para seguir prácticas seguras utilizando los servicios de Firebase.\n\n
6. Privacidad de los Niños\nCryptick no está destinada a niños menores de 13 años. No se recopilan datos de niños a sabiendas.\n\n
7. Cambios en esta Política\nEsta Política de Privacidad puede actualizarse de vez en cuando. Si se realizan cambios, se reflejarán en este documento con una fecha de "última actualización" actualizada.\n\n
8. Contacto\nSi tienes alguna pregunta sobre esta Política de Privacidad, por favor contacta: ciucaandreic@gmail.com</string>

    <!-- Coin Details Dialog -->
    <string name="market_cap">Capitalización de Mercado</string>
    <string name="market_cap_rank">Ranking de Capitalización</string>
    <string name="volume_24h">Volumen 24h</string>
    <string name="high_24h">Máximo 24h</string>
    <string name="low_24h">Mínimo 24h</string>
    <string name="circulating_supply">Suministro Circulante</string>
    <string name="max_supply">Suministro Máximo</string>
    <string name="all_time_high">Máximo Histórico</string>
    <string name="all_time_low">Mínimo Histórico</string>
    
    <!-- Coin Details Dialog Sections -->
    <string name="market_information">Información de Mercado</string>
    <string name="price_range_24h">Rango de Precio (24h)</string>
    <string name="supply_information">Información de Suministro</string>
    <string name="historical_records">Registros Históricos</string>
    <string name="of_max_supply">%1$d%% del suministro máximo</string>
    
    <string name="search_hint">Buscar criptomonedas...</string>
    
    <!-- Calculator Fragment -->
    <string name="calculator_title">Conversor de Criptomonedas</string>
    <string name="calculator_subtitle">Convierte valores entre diferentes criptomonedas</string>
    <string name="from_label">Desde:</string>
    <string name="to_label">A:</string>
    <string name="amount_hint">Cantidad</string>
    <string name="calculate">Calcular</string>
    <string name="result_label">Resultado:</string>
    <string name="error_invalid_number">Por favor, introduce un número válido</string>
    <string name="error_empty_amount">Por favor, introduce una cantidad</string>
    <string name="error_select_coins">Por favor, selecciona monedas para la conversión</string>
    <string name="error_price_unavailable">Información de precio no disponible</string>
</resources> 